請停止裝修

停你老母
擔心輿論？ 裝修好似好暴力？
小弟有個建議 因為每次裝修都一定會有路人影相
但係文宣真係好重要
真係要咁多人擔遮遮住咩？
不如搵人拎住文宣係裝修既時候對外解釋點解要裝修啦
再搵多個做time marker 同哨兵
每次裝修都係冇乜共識咁有個人嗌走先
不如搵一個人控制時間 同埋一個控制地理位置啦

閱。